CG與KG分手 頓時覺得人生好唏噓

眾多A0仔已經冇得再拎呢對情侶自勉
單身呢條路 仲可以點樣行落去
人生沒有希望了

邊個係CG KG?

cat girl與ken girl

CK妹?

唔係太明你講咩
不如比條link出黎？

Cg幾多kg？

唔好呀 點解要放cg出黎

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望